真大廚既刀功！！

1分35秒

好撚癲 茄子都拉花

邊個話佢唔識廣東菜

淨係切成咁 普通師傅邊得呀

連登仔又民族主義上腦抵制佢

人地係珠海學師
點會唔識廣東菜

真‧中菜
不過佢煮野落好撚柒多油

中廚係咁出面食仲癲 d油翻用

都算幾好脾氣[sosad

冇屌人食住香口膠教

粤菜近年用少左好多油，佢明顯係北佬手勢
同埋用翻舊油係好正常，唔係用返啲泔水油地溝油就得

冇寬油邊好食

寬油同用得多油係兩件事，同埋你覺得無油唔好食明顯就係俾支那菜搞壞左條脷

香港咁多間高級粤菜，你講下邊間係大油大鹽既？

王剛示範埋點做
做埋出來
唔信王剛唔通信d難食茶記咩

女徒弟

無話佢唔識煮，純粹話佢係北佬手勢，你唔識聽人話？

唔知點解諗起 大家好 我係愈煮愈好

有時d油翻用會香d好食d

差咁遠
一個講廢話
一個就直接來

點北佬手勢呀 人講你就講

人地做得大廚 咩菜都識整嫁啦

首先，邊個人講？成個post得我提出依樣嘢
第二，係北佬手勢咪北佬手勢，唔撚知你起乜撚嘢鋼，我有話佢唔識煮唔好食唔撚掂唔撚勁？
第三你貼條炒飯片想講啲乜

北佬手勢煮北方菜咪勁囉

二娃都夠做普通廚師嫁

化左妝算好靚女廚師來講

要得 要得

但成日比佢師傅王剛笑

太難做

佢真係好神 但佢d菜式好難做

呢條友睇多幾次就悶，愛登士家庭一樣，煮撚埋d野都唔撚係屋企煮既野黎，成班農友農地就整set中式廚房既爐頭設備，集集扮神，柒撚檬檬.......................同包草包就當你係神！

有d屋企都做到